柬埔寨奶共奶出事 接待郵輪入境 美女遊客確診武漢肺炎

前情提要

威士特丹號今900乘客下船 狂讚柬埔寨總理親迎接「人性超越政治」
被多國拒絕的荷美郵輪「威士特丹號」（MS Westerdam）13日成功停靠柬埔寨，經過部分檢驗，船上人員的新冠肺炎（COVID-19）結果都為陰性，昨（14）日約有400名乘客下船，陸續回國，今（15）日預計再有900名乘客下船。

柬埔寨總理洪森不戴口罩迎接乘客，令人動容

洪森是中國的堅定支持者，並一直在淡化新冠病毒疫情造成的威脅。與其他亞洲國家不同，洪森拒絶暫停柬埔寨和中國之間的直航航班，稱這會擾亂雙邊關係並損害柬埔寨的經濟。

然後....

クルーズ船「ウエステルダム」乗客感染確認

【クアラルンプール共同】マレーシア保健省は15日、カンボジアに寄港したクルーズ船「ウエステルダム」を下船しクアラルンプールに到着した米国人女性が新型コロナウイルスに感染していたことを確認したと明らかにした。

從威士特丹號下船的一名美國女性乘客在馬來西亞吉隆坡確診。

又一個奶共國家出事

見到標題美女入咗嚟

是什麼這麼美味

// 經過部分檢驗，船上人員的新冠肺炎（COVID-19）結果都為陰性 //

其實係咪同印尼一樣，冇設施去驗索性唔驗，所以先話check 唔到？

仲要每個人都握手，JM9

呢隻毒唔易殺人但會將果個國家既經濟打低
柬埔寨又可以發大財

美女？圖呢？

呢隻病真係奶共測試劑

80幾歲阿婆黎

迴力標

全球奶野

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

是人民幣，我加了人民幣

是大麻，我加了大麻

柬埔寨重窮撚過印尼
你話呢

柬埔寨一早俾支那人入侵晒

香港咪又係咁
光速驗晒所有船員
反而日本驗咗十幾日都冇咁多結果出到

咁呢方面香港技術係領先啲

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

push

香港都冇驗哂
佢抽咗部分出嚟驗完全部冇事就放走咋

希望紅森身體健康

你用一條link寫晒所有link好唔好
個個post都見到金剛棒回覆

成個金邊勁多中國建築既樓

神早就係支那天下啦

柬埔寨成個王室(柬埔寨蝗室)同死鬼國王施漢諾成日長期o係中蟈醫病

因為嗰時唔係中国保著佢地，佢地一早已經俾赤柬殺晒所以我係理解佢地點解咁奶共

美國女遊客

啱啱有一個美國遊客確診。你唔夠試劑，梗係無人有病啦，你害死D國民呀，白痴

美女呢？

大石紅心

滅埋佢

圖or老母？

沒事兒 人民幣能醫百病

香港淨係驗咗船員
係上一班乘客有事，即係話要透過船員先可以感染下一班乘客
船員冇事就理論上感染唔到呢批乘客

柬埔寨點都中
畀你喺架機度瀨嘅，㗎機都係嚟自柬埔寨

其實個logic 係有問題 你點知上手會唔會留咗啲virus係公用設施到俾下手掂咗中招 都係唔好出咁多街

同香港一樣，奶出事

咁快就應驗

佢有冇同總統握手？

唔係想睇肺炎新聞呀
我係睇到美女呢兩個字先入黎
圖又無

洪森係首相/總理，柬埔寨係君主立憲制國家，有國王，冇總統

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

是中國肺炎，我加了中國肺炎

去金邊博物館睇係越南幫佢地最多 中共係幫赤柬

美女